連仔請幫手- 通緝

尋日下午大約5-6點，係荃灣大鴻輝十字路口。
有手足係到set 緊路障，放緊沙包係馬路。
有架白色Volkswagen Golf 突然衝過去手足到，
剷過沙包走。架車去到下個燈位紅燈停左，
有幾個手足衝上去燈位，但之後佢衝燈追唔到佢。

有無手足記得咩車牌 / 有片 / 相？
好似號碼係3383 尾

有無連仔幫到手？

自己推下先~推到有人睇到

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

推，但建議開過個新post
標題寫返日子時間地點&通緝咩車撞向人群